香港邊到有得買HTC U20 5G?

我部HTC u11用左3年 無lag 無問題 只係比我跌到壞左

想買U20 見佢同pixal 5 差唔多價錢 但電 同 storage 都勁d 好似抵屌d 但周圍搵都唔見香港有貨

我部u11係舊電有問題，其他都無事

U20會係香港出

買妳個閪咩
正正經經買Samsung iPhone 啦屌妳老母

好似都未出，你點買啊

如果水貨不如 pixel 4a 5g

其實幾吸引
不過得128GB 同埋仲要冇得插sd 卡真心屌唔落手

u20 粒電 5000 mAh 256gb storage

台灣出左成個月啦

原來香港冇出添架

我講緊部pixel
U20 個影相應該都係唔夠pixel黎

台仔話連LG Velvet都不如

明明U11 唔差

而家嘅HTC已經比Google吸走曬人才

買Desire 20 pro頂住先

無5G 呢

htc原本個手機部比google收購左
pixel 3年代既事

u20台灣出左幾個月
香港睇黎唔出架喇
轉會把啦 又唔係咩好機

利申：HTC One用到而家u12，部u12用咗兩年壞壞地等唔到HTC出新機，岩先出咗部Asus

HTC同LG唔係已經放棄左香港咩?

次次都等佢出旗艦機，點會買呢部

一路都係HTC FANS
都等緊佢呢部機

出左咁耐香港先有少少廣告仔賣DESIRE

今年出個兩部除咗個logo完全唔係以前個回事啦

HTC fans 轉Pixel 系列好過, 起碼真係HTC原班人馬出品

u20連最後嘅sense都cut埋...作為fans見到咁真係好心痛

出左啦

#HTC首款5G手機🤳
HTC U20 5G 開始販售囉 !🤩🤩
💖HTC U20 5G 建議售價 HK$3,898
👉即時搶購：
💪HTC U20 5G 配置：
✔5 鏡頭
✔超廣角
✔20mm超微距
✔6.8吋 20:9 大螢幕
✔5,000mAh 大電量
✔支援完整5G頻段 (n1, n3, n28, n41, n78)
✔支援SA & NSA雙模
✔5G+4G雙待機